【男男海報被禁】「還拖」行動一呼百應 國泰廣告終獲准於港鐵展示

【男男海報被禁】「還拖」行動一呼百應 國泰廣告終獲准於港鐵展示

建立時間 (HKT): 0521 12:47

香港作為國際都會，但社會對涉及同性戀題材的廣告十分保守。國泰航空一個兩男子拖手廣告，早前被指遭港鐵及機管局禁止刊登，事件惹來同志團體的反彈，同志平權組織「大愛同盟」發起「還拖」行動，呼籲公眾到港鐵站或機場指同性拖手照，上載到社交網站抗議。事件引起爭議後，港鐵昨日在facebook上載彩虹站相片，公開稱支持平等機會以及多元社會。港鐵的廣告公司JCDecaux其後回覆《蘋果》，確認有關廣告可於港鐵展示。「大愛同盟」總幹事梁兆輝表示，港鐵在「大家幫拖的輿論壓力下」讓步，希望國泰可盡快推出有關海報。

相關新聞：【男男海報被禁】黃耀明引哥哥經歷 願大眾不再對同性伴侶拖手驚訝

國泰本月推出新宣傳計劃「志在飛躍（Move Beyond）」，月初已有讀者發現國泰城內，掛上2名男士手牽手漫步沙灘的海報。惟《南華早報》引述消息指，國泰內部會議提到在同系列廣告中，該幅涉同性戀題材的宣傳品，遭機管局及港鐵禁止上架。該海報配有「Move Beyond Labels」的標語，意指「走出標籤」。港鐵昨回應指，有關廣告是由其中一間廣告代理商承辦，對方按指引辦理客戶申請，公司已與代理商溝通。JCDecaux其後表示，明白公眾對有關廣告的關注，已聯絡負責國泰廣告的公司，確認「該則『有問題』廣告可於港鐵站展示（the advertisement in question can be displayed at MTR stations）」，並指日後會充份顧及港鐵對平等機會及多元化的承諾。

梁兆輝回覆《蘋果》查詢時指，對港鐵「解封」國泰男男海報表示歡迎，反映「還拖」抗議行動有效，他指現時港鐵有展示「志在飛躍（Move Beyond）一系列廣告，獨欠此海報，希望國泰盡快推出此海報。他認為，台灣上周通過同志婚姻相關法例，相比之下，香港仍停留在此水平，簡直貽笑大方。梁同時希望大家繼續就此事發聲和支持，要求機管局回應事件，並批評港鐵不應將責任推卸至廣告公司。「大愛同盟」亦在fb發文，強調「我們不能就此罷手！」本報向國泰查詢事件，暫未獲回覆。

相關新聞：【王敏德女都響應】同志團體籲po同性拖手合照 抗議港鐵站機場禁國泰2男拖手海報

憂被出櫃礙仕途 真hehe拒當主角

今次的廣告成為新聞話題，其中一位主角、海報右邊的演員陳皓雲（Howard）也在自己facebook開腔，盛讚負責廣告的國泰團隊外，批評香港人「講就Open（開放）做就stubborn（頑固）」，強調生於亂世有種責任，無論甚麼人也應該有愛與被愛的權利，「這廣告可能在香港的平權歷史中只是一點沙石，但能參與其中是我人生的榮幸」。他透露，國泰本來想找一對真男男情侶來拍攝海報，但有人因工作或別人眼光的問題，不肯「被出櫃」，反應冷淡下，最終他成功被選中拍攝，「我心裡想的只是一樣，CX係代表香港的一個龍頭企業，他們因為一張相要承擔的壓力和阻力一定非常巨大，他們都可以不顧一切Move Beyond，表演者渺小如我又需在意甚麼？」最後加上hashtag「#如若我也有權愛 #同樣我也有權揀怎樣愛」。

國泰的舊宣傳口號是「Life well traveled」，據悉，這次更新Branding已籌備了半年以上，今次換上一班全新的營銷團隊，推出「Move Beyond」宣傳，寓意在航行之上，加強跟旅客之間的關係，希望一洗過去市民對國泰的負面印象。

立法會議員陳志全昨批評，國泰的廣告叫大家「唔使標籤任何嘢」，但機管局和港鐵拒絕此廣告，「就係Label兩個男人拖手係唔好嘅事、社會唔接受嘅事」。昨昨日開始的「還拖」行動，城中名人如藝人王敏德女兒王曼喜、商人趙世曾孫女趙式芝等，都有上載與同性拖手照，以示支持。「出櫃」歌手黃耀明昨更連環發帖，怒斥港鐵和機管局，「不管其解釋多麼冠冕堂皇，真正原因好聽點，就是避免爭議，難聽點就是『恐同』。」

相關新聞：【大愛同行】國泰推新Branding廣告 男男拖手海報籲「放下標籤」
--------------------------------

【六四30】守住歷史 拒絕遺忘

--------------------------------

5月21日 10am-11pm
玩《MINI GAME大挑戰》
贏取魚鱻森虱目魚精共20份

日前已有讀者發現男男拖手海報已掛於國泰城內。讀者提供圖片

海報配有「Move Beyond Labels」的標語，意指「走出標籤」。網站LinkedIn圖片

上一則
上一則
環團轟政府拖延設立紅花嶺郊野公園 憂蓮塘口岸開放損區內生態

下一則
下一則
【李八方online】反惡法「踢保」何嘉柔 晉身眾志常委

【男男海報被禁】黃耀明引哥哥經歷 願大眾不再對同性伴侶拖手驚訝
【王敏德女都響應】同志團體籲po同性拖手合照 抗議港鐵站機場禁國泰2男拖手海報

同運霸權真係好恐怖 佢地獨裁打擊異己既手段真係同共產黨好似

見到真係想嘔
我知無人逼我睇
但真係望到點算先

🏳️‍🌈👩‍❤️‍👩👨‍❤️‍👨👩‍❤️‍💋‍👩👨‍❤️‍💋‍👨👩‍👩‍👧👩‍👩‍👧‍👧👨‍👨‍👧‍👦👩‍👩‍👧‍👦👨‍👨‍👦👨‍👨‍👦‍👦👩‍👩‍👦👨‍👨‍👧👨‍👨‍👧‍👧

貼香港站行人通道

班基佬痴線到一個點, 心理變態又唔認, 成日就話平權, 平你老味咩, 你地班死基佬, 有撚資格平權?!

咁你睇到覺得噁心 插盲自己隻眼咪永遠唔會再睇到

又多個企業屈服喺班基佬淫威之下

彩虹

唔知D基佬會唔會約埋一齊係月台到激情互射平權

對住D無恥既人
除左咁真係冇其他方法

咁你覺得人地歧視你，咁咪2個gay佬搬入深山玩菊花都冇人理

再次證明死基佬惡過狗
誰大誰惡誰正確

child 登仔惡到
連 post 張poster 都要俾人屌
講到班友阻住人噉

唔想見到人歧視你
可以插盲自己隻眼

香港記者英文水平

死基佬又屈人恐同

依家邊個唔比人貼海報啊？調撚轉晒喎你

啱 唔係真係歧視 但見到真係唔開胃

成日以為自己好重要咁係到掩掩揚揚
成日想人認同佢地係正常
正唔正常你自己知咪得囉 理撚得人點睇咩

屌你老咪死基佬邊個恰你你就當面攪返邊個
唔好幾個人當面歧視你 你就攪著全世界人喇
咁攪法盞自己犯眾憎

班死gay佬日日到黑淨係識諗方法迫害d正常人，左膠、彩虹撚、共產主義者既思路都係差唔多
恐同依個term出現既機率應該就黎高過五毛

依家邊個唔俾人地抆走張海報呀？係咪一定要貼返你啲野呀

你咁講冇用架
佢地會問 乜其他人有權架咩?

所有有關同性戀既野 你唔睇就係歧視
第時開套戲講玩屎忽
你唔係IG貼票尾因住要批鬥添呀

當台灣通過同婚
再睇下香港連登
自稱國際大都會

國際大都會就唔可以有自己文化？

啱嘅 中國文化係對於同性戀的確保守
我認錯

人地貼咩關你撚事咩,

D19婦團反對張貼性感海報係咪又合理呀?

你唔想睇呢張海報
一樣可以插盲自己對眼

香港得番支那港豬，所以有人反對張poster唔出奇

呢啲日本文化嚟，香港人最鍾意學習日本優質文化

令大眾反感婦團係少數當然唔啱

最好全世界變哂基佬
人類滅絕

連登仔連歧視都唔知點解 有咩文化可言

自己唔鍾意唔想見到就唔比post，上面班連登仔其實係最無資格講民主既一批人

成個國泰內部都係基佬啦

你玩屎忽磨豆腐係你既事
點解要全世界aware?

本來真係冇乜野
但係係都要掩掩揚揚就唔好怪人唔鍾意囉

屌。。

迫人認同你班死基佬

咪係
之前仲話咩反水貨又屌鳩D大媽舞又剩
唔鍾意 覺得騷擾 覺得影響
係心態問題姐

港鐵係中意同主流意見作對

笑咗
佢哋班人同共產黨一鳩樣
唔鐘意就唔俾

本來中立
眼不見為乾淨
係都要人支持就

張海報點影響閣下生活？？！！

死基佬

登廣告都係國泰商業決定，點解要你理？

閣下咁撚樣衰，本來真係冇乜野，但係係都要掩掩揚揚就唔好怪人唔鍾意囉

唔好意思
我懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係我既懶係學識認為玩屎忽就係無聊同埋污穢既

樓上好撚多古墓派
仲話要香港學人地巴倫紐咁繁榮
作嘔啦 硬件世界級
內裏係封建到仆街

無限偷換概念好低裝

就係咁喇
一個正常人就算掩掩揚揚 都會有D撚頭唔LIKEY
例如各下

所以唔想俾人所謂「歧視」，不如試下唔好掩掩揚揚

所以全世界圍住你轉？

人地話作嘔, 無話唔比你地post, 你班基民唔好咁小學雞好無

而家係同性戀要人圍住佢轉先
我唔轉=要人跟住我轉

你都好野蠻喎

掛張海報點同道德罪行扯上關係

掛張海報對你咁大影響
咁你人生都幾失敗

其實如果有對gay couple係我面前打茄輪
我又覺得冇咩問題
人地有權選擇自己生活

但係唔撚洗你日日提撚住我你地係正常人

打稻草人了！！

我理得啲人曲定直
總之佢地都係有自由咁做

死gay佬

你痴撚線架, 唔認同搞基就封建, 你無撚野呀?

同某校長早會播momo差唔多囉，令人嘔心不安

少少難受又俾你講到大影響咁得意
係咪個腦生係屎忽到插得多攪彎哂

講返喇
我自己會忍左佢囉
唔會又叫歧視又要平權既

不過見你地咁霸道法
今日少少難受 第日就得寸進尺架喇

出個咁既廣告都要老屈人霸權
同運有無要求港鐵下架哂結婚廣告？喜餅廣告？
邊個先係霸權？

連登咁多基佬 國泰咁都比人屌到仆街？

你啲留言咪又咁令我嘔心不安

啱啊好撚核突
平時喺街見到啲死基佬拖手都周身唔自在

點知你啫
你講到被人雞姦咗咁

掛張海報有幾霸道

睇下d正負評
連登有一半人係gay

成日提住
根本佢地覺得自己唔正常
多過人地唔鍾意佢地

唔掛你張海報又有咩問題?

歧視囉！
點解要差別待遇？
你又係人佢又係人
同性戀低賤啲？？
仲要只係兩個男人拖手
可能兩兄弟未定

就係咁意思
欣宜唔掩掩揚揚我得撚閒理佢肥撚到糖尿

但係下下提住肥有咩問題
要人認同就

咁掛張海報出黎為乜?

宣揚去標籤化呢個訊息
新聞咪講咗囉

buggers

錯誤共識效應（英語：False consensus effect）是指人們傾向把自己的思維方式投射向他人，假設所有人以同一方式思考。[1]統計數據顯示，這種推測的相互關係不成立，因此達成共識可能只是錯覺。這邏輯謬論的來源，是團體或個體高估公眾與他們看法、信仰和嗜好的相似度

主流，你訪問過幾多人得出你既主流意見？

連登仲惡過共產黨

仲以為呼籲所有基佬出街互含添

走開啦 屌你老母

講緊班死基佬，以為好多人認同佢

死基佬好撚核突啊

根本都冇人CARE你地
你有你生活
唔好再標籤自己再屈人歧視你喇

我想睇
平權

咁唔俾掛海報嘅新聞係假㗎

「自命右翼保守派」
然後成人台瘋狂打J

唔怪得台灣咁開放啦
咁多風化案都冇人覺得有問題

邊會睇，除了國泰靚女

有冇人覺得同性戀開始變成一種潮流

我要 女女 多 d

唔掛張海報係咪有人周街掉你石?

而家叫你死埋一二邊唔好掩掩揚揚咋喎

正常人都唔敢要100%人認同
但你係地就要?
你要表達 就自己有人唔鍾意架喇

諗下而家邊個霸道拎住歧視兩隻字係到屈人恐同

攪到本來中間派既都開口屌埋你地一份

咁噁心既圖都出得街

相信好快就會有兩個基佬一齊拍安全套廣告

咪住先 台灣咁多風化案 主流都係男同女而唔係男男／女女
照你咁講男同女即係有問題喎
不過睇死又好似達哥用簡體咁，連登仔雙重標準

唔係話歧視基佬，只不過係純粹唔鍾意，同你地班基嘅唔鍾意人地唔鍾意你地係同一個道理 屌你老母有閪唔屌屌屎忽係咩玩法？

兩個大男人成身肌肉留曬鬚著曬deep v 係條街拖手打住車輪行真係想執你兩拳

利申：無歧視基佬不過唔好比我見到

差別待遇咪歧視囉
我咁樣理解有咩問題

恐同字義係所有對同性戀負面情緒同感覺，不論原因

所以屈你啲咩
係咪你哋一開始以為恐同就係恐懼同性戀咁解

重點在於開放
你講左去邊

屌 講真 如果mtr唔係咁樣審查，都唔會唔俾個廣告出啦
唔係話撐基佬只係做到咁樣 咪比更多機會啲基佬搵野出黎講

你要搞中港區隔
呢d一定要做

企業唔堅持正確值觀仲有乜野發展

我天生既，你係咪歧視我？

gay冇問題，不過最好搞gay嘅係衫上面掛個彩虹標誌識別，自己圍內點搞互含互射食埋屎我都無所謂。但你啲gay佬唔好性騷擾性取向正常嘅人，呢十年遇過幾次真係好嘔心突然好明白啲女人俾人用猥瑣眼光望仲對住你笑淫淫個陣嘅感覺

最慘係一個男人走入女更衣室／廁所 你可以報警
但一個基佬走入男更衣室真係冇得搞

100%人係出世個家庭入面父母係一男一女
BB係一男一女生出黎

人類由歷史開始已經係男+女咁繁衍落黎
你要平權起碼生個三代同堂俾人黎睇睇先

你要同人講兩個男人一齊係正常
咁都要俾時間佢地接受架

安個TERM話佢地叫「恐同」 然後不論原因 真係合理咩

你標籤人哋同性戀人哋唔標籤你恐同？

正常定義係咩？
生物學心理學精神科角度都判斷為正常啦

唔好訴諸自己咁自我中心好嗎？

三代都gay 佬，都幾好笑。
點生出黎 lol

拿你睇下呢度d人留言好似大鄉里出城咁就知真係有需要平權

你諗下如果而家個topic係一樣已經平左權有共識既野，例如人人有書讀，咁仲會唔會有咁多人心裡面唔舒服？一邊講佢地有權拖手我地有權抗拒，其實本身就已經導出左呢樣野仍然係未平等

點解要平等？我哋追求正義唔係追求無差別平等既

咁講真，今次事件係商業決定
既然國泰，mtr都最終覺得okay，又無犯法，咁就可以展示

支持去標籤化
標籤班恐同

咁點解同性戀唔可以拖手上廣告？

睇到兩個男人拖手就會聯想到互射, 你洗唔洗check下你係唔係隱性Gay?

而家有話唔比佢地搞基屌屎忽咩? 只係點解d基佬, 搞基要搞到大鑼大鼓咁, 又要平權有盛

死gay佬食屎啦

因為好嘔心，令人反感，要人講幾多次呀？

老老實實俾我早出世一百年有女人同我一齊讀書我會覺得好嘔心，女子無才便是德點解要平等？佢地可以係屋企讀唔好咁揚出黎考功名俾我見到就好

咁點解要平等？我諗要由人類歷史咁多年既平權運動本身有咩意義去諗

我估之後再會開始出現“基佬溝正常人”呢個現象
因為佢地唔會再怕比人唾罵
搞基係正常 我溝我鍾意的男仔有咩問題？
去更衣室一齊換衫的時候 避唔避開個基佬同學好？
避開佢係咪歧視佢 標籤佢？

原來唔會
咁平時係玩D咩

我都覺得你寫啲嘢好嘔心，你可唔可以唔好再上連登..........

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

同啲支那人一樣

支持同性戀

希望100年內可以平權
等你地既下一代可以好自豪咁同人講
我屋企四代都係同性戀

乜野叫「標籤人哋同性戀」
同性戀係一個基本term，好似南亞人，基督徙咁

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

班死基佬真係好撚煩, 你搞基搞還搞死埋一二邊搞唔影響到我, 我咪叫做包容下你囉, 但係包容唔等於接受, 成鳩日出嚟逼人接受你, 你老母我就接受, 唔見你地接受下我唔接受你? 如果你覺得自己做嘅係正常, 只要同法律冇抵觸又唔影響人, 你點會介意人地點睇? 好明顯係你自己歧視緊自己, 自己都覺得自己係唔正常, 所以先介意人地點睇你, 硬係要人地接受你呢D唔正常, 內心先好受啲, 呢D咪正式嘅變態心理囉.

咁我就唔buy喇...
覺得某人嘔心，就唔可上廣告？
其實無犯法，港鐵又容許就得
反對既話，可以擺搭cx抗議
但似乎gay個市場都幾大

恐同咪一樣係一個 term

btw 呢個廣告只係兩個男人拖手，可以係兩兄弟

剩係睇下呢度啲comment就知點解香港冇民主

自豪呢種諗法都係有問題，你而家唔會自豪咁同人地講，我4代生女有書讀好自豪
因為已經係平左權

到有一日你唔會介意你既仔女孫兒係同性戀，就好似唔會介意你個孫女有書讀一樣，因為係理所當然既時候，我諗呢d先係平權

利申1000%唔介意仔女同性戀，或者有無下一代

咩叫恐同，點定義？
某人覺得噁心，唔中意，就係恐？
兩回事啦，但你就label左人地做恐同

係 你歧視!

一定要支持同性戀先正確啊？ 咁好囉 我唯有支持囉

前面講咗

拒絕一個基佬嘅示愛呢

認真佢地有權力
咁我地都有權利去反對
自由社會？
左膠上腦啊

同性戀係撚人權？唔通戀童又人權呀？我第一個唔承認呢堆性癖要平等

你係咪調轉左?
係打壓緊同志喎

憑咩覺得基佬會睇得上你

性別得男女兩種，平等唔緊要，但性取向幾廿百種，有啲仲係犯罪，我就唔支持平等

死gay佬見到都反胃

你將佢地group埋同一cat已經唔太恰當
同性戀兩個人肯定自願
孌童唔肯定個細路係咪有能力表達自願

當然未來有一日12歲細路已經有30歲人既iq可以自己做決定，咁成年事就會唔同晒，而家都有國家將成人年齡推前

反感、鄙視、厭惡、仇恨、偏見和歧視

我對gay無以上睇法喎，佢有佢，我有我，社會上和平共存

但我反感gay要求人地一定要認同佢，唔認同就係落後，跟住就屈我恐同，歧視

你有你gay，唔好入侵正統，因為gay係違反自然，你中意可以做，但婚姻係一男一女，身體構造係咁，你可以gay，但唔好逼人認同你

fine
咁人哋張海報都和平
有咩不滿先？

其實你都想支持去標籤化啫

見到兩個男人四四正正著套老西拖下手
就會諗到月台互射群P嘅人係咪真係直架

勸呢d人唔好出街 應間見到男女kiss即刻暴斃點算
電視都唔好開喇敏感體質

咁係鬼平等？
你同支持種族平等但因為白人智商低啲就唔支持有咩分別？

On9?

乜支持同性戀就係國際大都會架咩？
第一次聽

有冇人答我
點解恐同就係守舊？

睇下基於咩原因

logic有d奇怪，以上例子係講緊當事人是否自願有無犯法既問題

同性戀兩情相悅
戀童有強迫強姦既可能性

將佢地group埋一齊唔太work

完全唔明 人地gay佬結婚都係同返gay佬結 又唔係強逼一直一彎 做咩咁反感反應咁過激

人地話同性戀係天生 所以有權利喎

如果有啲人天生恐同
點解唔可以恐同先？
點解就要比人話歧視先？

人地淨係拖下手都已經唔畀人貼出嚟，惡到呢

你不如話黑人天生出嚟就係黑皮膚
白人天生歧視黑人𠵱一樣嘢係要受到保障

民主社會仲係到話人唔支持同性戀就係恐同 衰撚過共產黨

咁係有啲理道

個世界變成點，將來會點，其實都唔係好關我事，影響唔到我就得，咁其實都唔洗理

當然可以，但你off topic
同性戀強姦就係普通強姦犯，同討論同性戀與否無關
戀童兩情相悅現今無辦法係法理上證實到

你可以將同性戀同強迫強姦分割出黎
點解唔可以將戀童同強迫強姦分開黎睇？
而要將戀童同強迫強姦扯上關係？

依家似係同運撚打壓正常香港人
香港有唔俾死gay佬屌屎眼?點打壓法?

Google translate ‘in question’ 係會出「有問題」

重點就係第3者證明
同性戀你走去問下當事人，宣個誓就係人都知佢地係心甘情願，絕對可以割除強迫因素

孌童你要第3者證明個細路自願就好困難
你首先要證明個細路iq，make decision同成年人無分別，再去問當事人ok唔ok，而家無辦法，所以孌童直接犯法(為保護被強迫既可能性)

所以同性戀同孌童合併討論唔太對位

受爭議？

咁你見到咪執人兩拳囉
講就兇狠 做就碌撚

香港最大同性戀論壇都恐同

見到其他source 都係出「討論中的」

可能直抄左google translate

細路仔女係咪自願真係咁難分辨？
我覺得細路的情緒比成年人更直接地表達出黎
鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意
點會分唔到係唔係自願

而且一個成年人鍾意小朋友 同小朋友拍拖
點會同你所講的強迫強姦扯上關係？

巴打去開屯門公園睇邊檔

咁又係，受爭議係 in controversy

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

係囉，唔好咁敏感，人地表達下自己既心情同感受就話人歧視，見到作嘔都控制唔到，仲有d廣告,就算唔係基內容，有人睇到情緒不安去投訴都會照禁架啦

可以嘅話 巴打都幫手一齊post出去

班自爆撚應該學下野，巴黎遲Ｄ可以換走曬Ｄ時裝poster，屌，咁

相信個世界有更多嘢值得你覺得嘔心

姐係你覺得支持國歌法係應該?
播下國歌咁大反應

港鐵冇撚用
該退縮又死撐
該企硬又退縮
冇撚用衰過班死基佬

左膠多數中產以上
Gay 好多有錢人

呢班人係國泰target audience
而連登仔唔係...

而家啲同性戀有冇話唔畀貼異性戀海報啊？
冇啊，連登講撚到人地迫害自己咁

唔係無，但的確係做得唔好
我絕對認同兒童同弱智人士都要有驗證方法先合法ga
而家都有人講要有測量性智商方法
但係保護都係唔足夠
我諗果d新聞你都聽唔少

退後d講弱智人士係殘疾，佢地iq一世都係咁多，兒童則總會有長大既一日，所以兒童同弱智人士處理方法唔同都可以理解

講個同性戀要扯晒天下所有道德問題太麻煩喇，我諗都係反番去同性戀討論啦

句野調返轉角色都一樣

用法例強逼人尊重邪惡軸心就過晒火啦
你咁都唔識分

成年人，自己處理自已情緒。
唔係每樣嘢都會令你滿意
就如我見到你講嘅嘢一樣
我都係要自已處理我嘅情緒

我係為沉默的大多數發聲保守香港核心價值

證明呢D人都係 心邢
只係識聯想到呢D野

可能我見到你個樣都想嘔呢
但係我出到街唔會打柒你，又唔會唔俾你出街

連登仔保守到支那狗咁

有本事你咪唔好坐囉
駛銅錢夾大聲

覺得噁心又話人歧視

你同個D聽到粗口打冷陣去投訴嘅人有咩分別

同性都有，幾時輪到亂輪？

同運、共產主義都係密不可分
一樣係社會毒瘤

你都幾好笑
國歌法逼你唱
而家逼你睇張海報?逼你用國泰?逼你睇HEHE?

反同運霸權 真係好恐怖
佢地獨裁打擊異己既手段真係同共產黨好似

拖手都唔得，完全冇色情暴力成份，同埋d女校學生都成日拖手

利申 gay

我淨係見到彩虹同運撚係咁不斷動員d被洗腦既人向唔支持同性戀既人打壓
任何機構登唔登咩廣告要同你d外人交代?

大家直男坐國泰要小心，一係不坐為秒

咁佢而家登番
你吹咩?

Should use questionable advertisement tbh

鬼叫你班屎忽鬼咁惡咩，地鐵都驚左你班癲狗

係咪D空少同機師係駕駛倉扑野？

要基咪死返屋企基囉
點解要出黎影響市容

正解

因為已經俾你啲gay佬騷擾過幾次囖冚家鏟

1次俾個gay佬同事問我有冇興趣試下，話唔定你試過會鍾意呢，平時行過就專登摸下我蘿柚

1次係餐廳食食下野，斜對面枱兩個gay佬眼望望，跟住其中一個對另一個講呢個應該係你鍾意嘅類型呵？跟住兩個係度淫笑

1次係個客開頭扮好傾做fd咁，初初冇咩，半年後WhatsApp扮醉話好想幫我含我唔理佢，第二日話send錯。隔咗一個月又send張J相過黎

仲有次同fd去seven買野飲,係裡面吹吹下水，有個麻甩佬走過黎問，如果有人俾好多錢你，俾佢含，或者幫佢含肯唔肯

仲有次係個朋友幾好傾嘅，一路都唔知佢係gay嘅。有次佢約我食飯最遲到，去到仲有幾個佢嘅女性朋友，其中一條女話讓個位出黎話俾你對小情侶坐埋一齊啦

最後要講多句，屌你老母

巴打一定好靚仔/大隻